La funcion comp1, ordena el arreglo de menor a mayor.
Por otro lado la funcion comp2 y la funcion comp_extrano, los ordena de mayor a menor.
Esto es debido a que si el numero arr[j] es mayor a key, devuelve -1 y 0 respectivamente
y la condicion dice que si es mayor a 0, entre al lazo, pero como no se cumple, no los ordena de forma ascendente